中國軟實力真係好撚勁

是咁的 想當年梁游事件
我家姐好撐佢哋
同我個大中華膠老竇講
咁支那人真係支那人 有講錯咩
咁鍾意你咪翻支那住囉 嗰陣時重爭啲開拖

到上年定唔知今年
條友就開始每個禮拜都上一次深圳
瘋狂買埋啲乜撚嘢大辣皮 火腿腸
手機唔知睇乜撚嘢片全部都係普通話

到今日佢重撚癲
佢問我老母 點解要生佢喺香港
翻大陸好食好住 喺香港唔知做乜撚

屌你老母中國軟實力 真係無撚敵

負皮嘅人唔認同咩

叫佢嫁件大陸仔，自己上去做中國人嘅光榮咪得囉

我真係睇唔透大陸有乜撚嘢好

應該有返上去蒲

你家姐應該係on 9

喜茶曲線救國

一間飲品舖有咁大威力咩

不理政治
做隻港豬更開心